[all in one] 有冇巴打留意開 all in one pc ?

即係類似呢隻 , 有冇推介或有咩評價 ?
Lenovo AIO520-24IKL i7 (F0D1004THH)

買intel nuc/mac mini 加隻moon 都唔買all in one

搵下資料先~

如果一壞就gg, 想升硬件又麻煩，買imac 好過

仲要lenovo
醒目仔

Imac都係一壞就gg
有thunderbolt 3 換display card 話咁易

all trash

舉例唧~

諗諗下高登有得砌 mini 機~